@article{pane2018qualitative,
  title={Qualitative Evaluation of RFID Implementationon Warehouse Management System},
  author={Pane, Syafrial Fachri and Awangga, Rolly Maulana and Azhari, Bayu Rahmad},
  journal={TELKOMNIKA (Telecommunication Computing Electronics and Control)},
  volume={16},
  number={3},
  year={2018}
}
@article{awangga2018k,
  title={K Means Clustering and Meanshift Analysis for Grouping the Data of Coal Term in Puslitbang tekMIRA},
  author={Awangga, Rolly Maulana and Pane, Syafrial Fachri and Tunnisa, Khaera and Suwardi, Iping Supriana},
  journal={TELKOMNIKA (Telecommunication Computing Electronics and Control)},
  volume={16},
  number={3},
  year={2018}
}
@inproceedings{Awangga2017,
author = {Awangga, Rolly Maulana and Fathonah, Nuraini Siti and Hasanudin, Trisna Irmayadi},
booktitle = {2017 2nd International conferences on Information Technology, Information Systems and Electrical Engineering (ICITISEE)},
doi = {10.1109/ICITISEE.2017.8285506},
isbn = {978-1-5386-0658-2},
month = {nov},
pages = {255--260},
publisher = {IEEE},
title = {{Colenak: GPS tracking model for post-stroke rehabilitation program using AES-CBC URL encryption and QR-Code}},
url = {http://ieeexplore.ieee.org/document/8285506/},
year = {2017}
}
%Bab1
@misc{50negerimuslim,
  title = {50 Negeri Muslim di Dunia},
  howpublished = {https://travel.detik.com/traveladdict/negerimuslim},
  note = {Accessed: 2019-08-12}
}

@misc{agama,
  title = {Agama},
  howpublished = {https://www.indonesia.go.id/profil/agama},
  note = {Accessed: 2019-08-12}
}

@misc{islamaturan,
  title = {Islam adalah Peraturan yang Mencakup Semua Aspek Kehidupan},
  author={Al-Fatah, Reza},
  howpublished = {https://www.islamkafah.com/islam-adalah-peraturan-yang-mencakup-semua-aspek-kehidupan/},
  note = {Accessed: 2019-08-12}
}

@misc{hidupcadar,
  title = {Menyingkap Hidup di Balik Cadar},
  author={Arfin, Meyriana},
  howpublished = {https://www.liputan6.com/news/read/3235074/menyingkap-hidup-di-balik-cadar},
  note = {Accessed: 2019-08-12}
}

@article{bahasa2018kbbi,
  title={KBBI daring, kamus besar bahasa Indonesia},
  author={Bahasa, Pusat},
  journal={Retrieved on April 1st},
  year={2018}
}

@misc{masniq1,
  title = {Seorang Muslimah Dideportasi Bandara karena Pakai Cadar},
  howpublished = {https://www.republika.co.id/berita/dunia-islam/fatwa/12/05/22/internasional/global/17/09/19/owi2a8335-seorang-muslimah-dideportasi-bandara-karena-pakai-cadar},
  note = {Accessed: 2019-07-31}
}

@misc{studi11,
  title = {POTRET IMIGRASI  NEGARA SAHABAT},
  howpublished = {https://www.imigrasi.go.id/},
  note = {Accessed: 2019-06-30}
}

@misc{larang1,
  title = {Negara-Negara yang Larang Penggunaan Cadar},
  howpublished = {https://www.republika.co.id/},
  note = {Accessed: 2019-06-30}
}

@article{syarah2019niqab,
  title={Rekognisi Pengguna Niqab Menggunakan Metode Mel Frequency Cepstral Coefficient (MFCC)},
  author={Awangga, Rolly Maulana and Pane, Syafrial Fachri and Ulya, Syarah Fauziatul},
  year={2019}
}
%Bab2
@book{zhang2018advanced,
  title={Advanced biometrics},
  author={Zhang, David and Lu, Guangming and Zhang, Lei},
  year={2018},
  publisher={Springer}
}

@book{kaklauskas2015biometric,
  title={Biometric and intelligent decision making support},
  author={Kaklauskas, Arturas},
  year={2015},
  publisher={Springer}
}

@book{dasgupta2017advances,
  title={Advances in User Authentication},
  author={Dasgupta, Dipankar and Roy, Arunava and Nag, Abhijit},
  year={2017},
  publisher={Springer}
}

@article{udara2010tata,
  title={Tata Cara Pemeriksaan Keamanan, Penumpang, Personel Pesawat udara dan Barang Bawaan yang Diangkut dengan Pesawat udara dan Orang Perseorangan},
  author={Udara, Peraturan Direktur Jendral Perhubungan},
  year={2010},
  publisher={NOMOR: SKEP/2765/XII}
}

@article{susanto2016perbandingan,
  title={Perbandingan Model Waterfall dan Prototyping Untuk Pengembangan Sistem Informasi},
  author={Susanto, Rani and Andriana, Anna Dara},
  journal={dalam majalah ilmiah Unikom},
  volume={14},
  number={1},
  pages={1--2},
  year={2016}
}

@article{ningsih2014analisis,
  title={Analisis Kinerja Pegawai dalam Pelayanan Penerbitan Surat Izin USAha Perdagangan (Siup) pada Badan Pelayanan Terpadu dan Penanaman Modal Kota Pekanbaru},
  author={Ningsih, Novika and Sahuri, Chalid},
  journal={Jurnal Online Mahasiswa Fakultas Ilmu Sosial dan Ilmu Politik Universitas Riau},
  volume={1},
  number={2},
  year={2014},
  publisher={Riau University}
}


@book{eckroth2018python,
  title={Python Artificial Intelligence Projects for Beginners: Get up and running with Artificial Intelligence using 8 smart and exciting AI applications},
  author={Eckroth, Joshua},
  year={2018},
  publisher={Packt Publishing Ltd}
}

@article{mustofa2008sistem,
  title={Sistem Pengenalan Penutur dengan Metode Mel-frequency Wrapping},
  author={Mustofa, Ali},
  journal={Jurnal Teknik Elektro},
  volume={7},
  number={2},
  pages={88--96},
  year={2008}
}

@article{yumiati2017speaker,
  title={SPEAKER IDENTIFICATION MENGGUNAKAN METODE MEL FREQUENCY CEPSTRUM COEFFICIENTS (MFCC) DAN DYNAMIC TIME WARPING (DTW)},
  author={Yumiati, Sri Agustini and Al Sasongko, S Mariyanto and Akbar, LA Syamsul Irfan},
  journal={DIELEKTRIKA},
  volume={2},
  number={2},
  pages={105--113},
  year={2017}
}

@inproceedings{kumar2017speech,
  title={Speech Mel Frequency Cepstral Coefficient feature classification using multi level support vector machine},
  author={Kumar, Abhay and Rout, Sidhartha Sankar and Goel, Varun},
  booktitle={2017 4th IEEE Uttar Pradesh Section International Conference on Electrical, Computer and Electronics (UPCON)},
  pages={134--138},
  year={2017},
  organization={IEEE}
}

@article{husna2019niqab,
  title={NIQAB SQUAD JOGJA DAN MUSLIMAH ERA KONTEMPORER Di INDONESIA},
  author={Husna, Fathayatul},
  journal={Jurnal Al-Bayan},
  volume={24},
  number={1},
  year={2019}
}

@article{khakim2018mahasiswa,
  title={MAHASISWA SEBAGAI AGENT OF TOLERANCE DALAM MEMBANGUN HUKUM DAN KEBIJAKAN HAK BERAGAMA DI PERGURUAN TINGGI ISLAM DIY},
  author={Khakim, Muhammad Salisul and Nugraha, Anike Febriyani and Sarwedi, Aliefah Rachma and others},
  journal={MAKSIGAMA},
  volume={11},
  number={1},
  pages={16--30},
  year={2018}
}

@phdthesis{luklu2018perempuan,
  title={PEREMPUAN BERCADAR SEBAGAI LIYAN (Studi Fenomenologi Pada Komunitas Perempuan Bercadar Di Kota Malang)},
  author={Luklu’iyah, Aima Raudlotul},
  year={2018},
  school={University of Muhammadiyah Malang}
}

@article{azizah2017aplikasi,
  title={APLIKASI PENGENAL PENGUCAP BERBASIS IDENTIFIKASI SUARA DENGAN EKSTRAKSI CIRI MEL-FREQUENCY CEPSTRUM COEFFICIENTS (MFCC) DAN KUANTISASI VEKTOR},
  author={Azizah, Mega Tiara Nur and Hidayatno, Achmad and Christyono, Yuli},
  journal={TRANSIENT},
  volume={6},
  number={4},
  pages={638--643},
  year={2017}
}

@inproceedings{al2016study,
  title={Study of fusion strategies and exploiting the combination of MFCC and PNCC features for robust biometric speaker identification},
  author={Al-Kaltakchi, Musab TS and Woo, Wai Lok and Dlay, Satnam Singh and Chambers, Jonathon A},
  booktitle={2016 4th international conference on biometrics and forensics (IWBF)},
  pages={1--6},
  year={2016},
  organization={IEEE}
}

@article{meghanani2018pitch,
  title={Pitch-synchronous DCT features: A pilot study on speaker identification},
  author={Meghanani, Amit and Ramakrishnan, AG},
  journal={arXiv preprint arXiv:1812.02447},
  year={2018}
}

@inproceedings{lukic2016speaker,
  title={Speaker identification and clustering using convolutional neural networks},
  author={Lukic, Yanick and Vogt, Carlo and D{\"u}rr, Oliver and Stadelmann, Thilo},
  booktitle={2016 IEEE 26th international workshop on machine learning for signal processing (MLSP)},
  pages={1--6},
  year={2016},
  organization={IEEE}
}

@article{maurya2018speaker,
  title={Speaker recognition for Hindi speech signal using MFCC-GMM approach},
  author={Maurya, Ankur and Kumar, Divya and Agarwal, RK},
  journal={Procedia Computer Science},
  volume={125},
  pages={880--887},
  year={2018},
  publisher={Elsevier}
}

%Bab3
@misc{hisIRC,
  title = {PEMBENTUKAN FORMATUR IRC (INFORMATICS RESEARCH CENTER) LABORATURIUM},
  howpublished = {https://irc.poltekpos.ac.id/2018/05/kegiatan-tanggal-9-mei-2018.html},
  note = {Accessed: 2019-06-20}
}
@misc{vmIRC,
  title = {Visi \& Misi},
  howpublished = {https://irc.poltekpos.ac.id/p/visi-dan-misi\_9.html},
  note = {Accessed: 2019-06-20}
}
@misc{strIRC,
  title = {Struktur Organisasi},
  howpublished = {https://irc.poltekpos.ac.id/p/struktur-organisasi.html},
  note = {Accessed: 2019-06-20}
}

%Bab4
@book{juliansyah2016metodologi,
  title={Metodologi Penelitian: Skripsi, Tesis, Disertasi \& Karya Ilmiah},
  author={Juliansyah Noor, SE and others},
  year={2016},
  publisher={Prenada Media}
}

@book{yusuf2016metode,
  title={Metode penelitian kuantitatif, kualitatif \& penelitian gabungan},
  author={Yusuf, A Muri},
  year={2016},
  publisher={Prenada Media}
}
